連登仔見到呢個情況會點做？

邊個偷偷留下負皮

會偷影人 然後放上連登

咪又係咁

會放大張相睇下樓主個樣

當睇唔到
又唔靚

樓主自爆住今里

除佢鞋

之後就奶佢腳趾罅

叻仔喎爸，你都係住大阪？

係

住邊頭？

唔自爆 但屋企廚房好細

唔係重點，working holiday or student visa?

日本車箱影相好似犯法

wh 你呢？

我都係

對脾肥美到

返咩工呀

未揾到，有無好介紹？

唔怕辛苦就做藥妝
想留多幾年就搵間好d既公司

你做緊咩？
咩先叫好公司？
黎左無耐乜都唔知